成60幾歲都未撚識做人 學咩人做父親 我只希望有個正常人做老豆

屌你老母邊個仆街諗父親節 幸福嘅人先有資格慶祝

日日同女友慶祝

樓主有需要可以呻下

我老豆都係垃圾

痴撚線老豆有儲紙巾癮 屋企有幾個膠箱紙巾 咩種類都有搞到只可以側身行 佢同老母仲要瞓地下 變相一到夜晚無地方行 唔好彩講句 一火災真係玩撚完

多謝巴打 夜少少分享下